各位同學仔做曬暑期功課未？

各位小朋友, 好快就要返學啦, 唔知你地做哂功課未呢?
不過有我就無煩惱, 有我幫你地做暑期作業就無有怕

上門幫小朋友做暑假作業
(標準答案，d字整齊。)

本公司擁有龐大直昇機機隊, 跑車車隊, 連快艇都有
即使你屋企o係離島, 我地都保證20分鐘內到你屋企﹗

小一升小二--小五升小六-- 中文20蚊 英文20蚊數學15蚊
小六升中一-------------------- 中文30蚊 英文30蚊數學20蚊
中一升中二-------------------- 中文35蚊英文35蚊數學25蚊
中二升中三-------------------- 中文40蚊英文40蚊數學30蚊
中三升中四-------------------- 中文45蚊英文45蚊數學35蚊

閱讀報告:
中文簡短(250字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10
中文詳盡(600字)-------------------- 高水準100中水準70低水準50
英文簡短(200字) -------------------- 高水準35中水準25低水準15
英文詳盡(400字) -------------------- 高水準110中水準80低水準55
其他(數理, 歷史,中英同價)簡短(200字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10

抄書(價錢因應字體整潔, 價錢以每一百字計, 不足一百字當作一百字計):
小一至小三(中文)-------------------- 整齊 12 一般 10 樣衰 7
小一至小三(英文)-------------------- 整齊 10 一般 12 樣衰 9
小四至小六(中文)-------------------- 整齊 17 一般 12 樣衰 9
小四至小六(英文)-------------------- 整齊 15 一般 13 樣衰 10
中一至中三(中文)-------------------- 整齊 25 一般 17 樣衰 14
中一至中三(英文)-------------------- 整齊 23 一般 19 樣衰 12
聖經 新，舊約合集(1116743字) --------------------整齊 300000 一般 250000 樣衰 200000
越樣衰越快交課﹗

各類工作紙, 練習簿等(價錢因應字體整潔, 價錢以每頁A4 size紙計算, 不足A4 size當作A4 size計):
小一至小三(中, 英)-------------------- 高水準20中水準17.5低水準15
小一至小三(數, 常)-------------------- 高水準18中水準16低水準14
小四至小六(中, 英)-------------------- 高水準22中水準18低水準16.5
小四至小六(數, 常)-------------------- 高水準20中水準17.5低水準15
中一至中三(中, 英)-------------------- 高水準40中水準30低水準24
中一至中三(數, 科學, 中西史, 地理等)-------------------- 高水準35中水準26低水準20

水準越低越快交課﹗指定書本另計﹗

其他功課(如Project)另計。不接受中四或以上。

加10%費用可要求故意做錯, 用塗改液等服務，加強真實感，以免老師懷疑。

購買服務滿200可獲九折優惠﹗
購買服務滿500可獲VIP會藉﹗

只限香港。VIP 會員下次(農曆新年, 復活節, 暑假)幫襯時可獲七折優惠﹗

last 2日

聖經個數…抄聖經致富

呢度大把客啱你

又撚新會員

頂爛市 我做半價

嘩 真係太多客 尋晚做到而家先抖抖
聽日last day 喇！！

哥哥可唔可以幫我做作文啊